電單車想洗塵邊間好？

落完大雨打曬水戰，想洗塵邊間好？
聽過師兄有啲鋪頭真係會洗得好乾淨連暗位洗得好亁淨
但就完全唔知咩名同收費

叁壹肆 自己上facebook睇
佢有洗前洗後相睇 價錢啱就去
利申:打手

幾錢到?

想知